[徵freelance]寫game android ios

係隻多人線上遊戲 類似之前隻狼人殺咁
有興趣 pm

fail